唔好顧住還拖，大家要諗返五大訴求

我地721主要目的唔係打狗
係五大訴求
要打都唔好做先出手果個
唔好teamkill, 唔好死人

見到有d post 講要主動攻仲要勁多正皮
希望大家停一停諗一諗，你打狗既目的係乜野
721 出去既目的係乜野
文宣組唔係次次都可以推大家去上風

注意安全
拜託大家
我唔係要分化割蓆，希望大家明白，我係和理非，但我都支持勇武，但希望大家唔好盲衝還拖，雖然都預左比人負皮

十連無難度

二

三

四

五

六

七

幫手推㩒錯左負皮

八

喂啊罰你推一個十連啊

九

十

啱啊
勿忘初心 五大訴求啊

你跟唔貼個勢，獨立委員將會係廢架，沙中線夠有，結果你滿意嗎？

陳雲：我勸各位不要再提議做什麼調查警方濫用武力的獨立調查委員會了。香港特首及立法會會並非民選，特首不聽民意，一意孤行，倒行逆施了兩年，整個政府領導層爛掉，屬於系統性潰敗。在這種情況，獨立調查委員會就是增加這個爛政府的合法性，使它繼續行凶作惡，禍害市民。
更何況，目前這種爛政府根本是無法做到公平公正的獨立調查的，至於所謂委任大法官，拜託了，在香港目前高度政治化的司法環境下，大法官也是不可靠的。從很多政治案件已經看到，香港的大法官不可靠。
萬一做了一個不盡不實、不三不四的獨立調查報告，民間就無話可說了，戲唱完了，繼續被逼接受政府亂來。甚至在完成不盡不實的調查報告之後，民意平息，逃犯引渡條例會捲土重來。
我認為在這種惡劣的政府治理情況下，依然提出獨立調查委員會來解決政府公信力、重建警隊威信之類，都是昧於實情的，甚至是包藏禍心的共產黨在香港的維穩派。
民主普選或者香港自治之後，再來獨立調查，那時就是紐倫堡大審判。

推
負皮既可以講下點解，唔好剩係留條腳毛就走啦

我成篇野都無講依個point,剩係想提提大家唔好盲衝姐

兄弟爬山，各有各做

明白，但係小心，呢個post 叫做係比個建議等大家思考下

推，勇武朋友務必要注意安全

雖然話兄弟爬山，但都好怕兄弟叉錯腳

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

佢有佢查，你有你被打，他日就算有聯合國調查團都無用，追究唔到，好心，唔好再頭痛醫頭腳痛醫腳。5個訴求得林鄭下台係實際D，難道佢下台就所有野解決？ 香港無人可以開得成臨時立法會，無人有公認性。宜家只有keep住亂去等 美國民主及人權法案過

係，我唔係主張打不還手
而家唔做先動手果個
即係你既行動要係出於自衝，有分寸地保護自己
可能既話先壓制疑似冒警人士
唔teamkill, 唔打死人

無錯，狗打你，你可以還拖作自衛，但唔好打死狗